*СНЕЖНЫЙ ЛЕВ* (1996)
		Максим-лесник

Проигрыш:	<C>,(<C/H>),<Am>,<F>,<G>,<C>,<G>

>		                  C     C/H          Am
		Я хотел стакан вина - меня поят молоком
>		                F   G                 C G
		Ох я вырасту быком,   пойду волком выти
		Сведи меня скорей с Максимом-лесником
		Может он подскажет как в чисто поле выйти

		То ли вынули чеку, то ль порвалась связь времен
		Подружились господа да с господней сранью
		На святой горе Монмартр есть магический Семен
		Он меняет нам тузы на шестерки с дрянью

		Раньше сверху ехал Бог, снизу прыгал мелкий бес
		А теперь мы все равны, все мы анонимы
		Через дырку в небесах въехал белый Мерседес
		Всем раздал по три рубля и проехал мимо

		Чаши с ядом и с вином застыли на весу
		Ох, Фемида, где ж твой меч, где ж ты была раньше?
		Вдохновение мое ходит голое в лесу
		То посмотрит на меня, а то куда дальше

		А я опять хочу вина - меня поят молоком
		Ох я вырасту быком, пойду волком выти
		Сведи меня скорей с Максимом-лесником
		Может он подскажет как в чисто поле выйти